[記者會] 希望大家繼續為香港社會 出！力！

林奠一意孤行，完全唔理民意
連個獨立調查委員會都無權定立
臨走仲要專登講一句：
希望 大家 繼續為香港社會 出力！
其實佢係咪真係港獨之母

Ok 收到

林鄭叫我地出力！

加油！

光復香港

時代革命